Active: yes
Title: Поздравляем Виталия Людвиченко
Category: news
Date: 2015-03-29 00:00

## Поздравляем Виталия Людвиченко с попаданием в число победителей весеннего финала Программы "УМНИК" 2015 и получением гранта на проект "Разработка сервиса для адаптивного сжатия видео с использованием полуавтоматического метода построения карт визуального.

Поздравляем Виталия Людвиченко с попаданием в число победителей [весеннего финала Программы "УМНИК" 2015](http://umnik-msu.ru/) и получением гранта на проект "Разработка сервиса для адаптивного сжатия видео с использованием полуавтоматического метода построения карт визуального внимания".
